民陣即將舉行和理非遊行，請做好準備方便勇武退場

勇武出唔出，幾時退，請自行決定
和理非要行疏d，多d空間走動
武毋須保護和理非/街坊
有咩事自己走

又出勇又話要純和理，你地傾好再講啦，有勇就唔會有200萬，完

勇武有幾多人？少10萬都有190萬

勇武忍唔到就唔好出嚟，去翻自己區搞

我愛和理非

係呀，上星期都係咁講，然後前線就屌大遊行，話要開花，我屋企老人家就係到食彈，上星期都話要勇留自己區玩，結果呢？一係有勇即割囉講明個日，佢地唔係唔忍我，818？我唔理佢人定狗，如果講明都係到搞事咁割

同埋唔係因為佢有勇少十萬就190，係佢地一有勇和理唔會敢出黎

出唔出由勇武自行決定

咁和出唔出都自行決左，要承擔既風險

咁叫勇武自己去第度玩？

各有各做都要協調既

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【

咁勇既十八區開花，和遊行、一齊分散警力唔會最好？

佢地有佢地開花，我地集中人力做勢比人睇，搵返啲抗爭既心態，日日多活動無文宣，講既野都唔一樣都算，講明和又出勇我覺得你呃緊我出去，你講明有勇有和我可以考慮個風險，你話淨和出去又唔同咁就兩件事

咁唔好講明和理非遊行，和理非就和理非、係廢係驚青，但人多，勇就勇，有出就有出，咁就勇和遊行，唔係純和，你講純和我會叫我屋企人老細都出，你有勇我就唔會叫係咁簡單，唔該係有勇就講清楚，我屋企人有事我怪你個標題定自己好？我唔會怪前線因為佢地大犧牲，但我會怪你地標題黨，一係和勇，一係純和，唔會咩勇決定，佢地決定勇咁就唔會叫純和囉

我控制唔到佢地出唔出架wor

係主張純和啊，民陣搞親次次都純和架啦

所以大家要有共識，勇扮和一次出黎，一遇人搞事即割，講真，多算搞割撩割既係手足定鬼大家都心知，咁咪割囉，睇佢係人係鬼會唔會返返去狗窩囉無人理佢，818都係咁先有150萬

係呀，所以話，有人搞事就割，大家都想贏我信手足個日唔會搞事，咁割有咩問題？有人個日搞得都係心懷不軌

自己行開就算，退避三舍

係呀，就係依個意思，Ching 講真，我無一刻覺得和定理點，不過大家一定要有共識先可以行落去希望你明白，連登好多風向所以我少睇留言，好多人唔知真膠定假鬼

唔好
你想第2日嘅頭條係百萬人遊行?
還是地區衝突?

我會建議勇武留在家中，用上帝嘅角度幫我哋睇水
真係想參加嘅話
就不要帶gear，咁想勇都勇唔黎

記住，一set RB，就唔係和理非遊行
和理非散水係好快的，真係行完就走

佢地比人打，無gear都會還手

所以10萬勇武應該留家
幫手做文宣
幫手係Telegram update交通狀況